有無人可以答到，好人好姐，點會迷利身浦？

🤔🧐🤨

四

好人好姐 ，點會唔學好中文先出post?

🤔

呢個青山走犯都入我地數

有咩問題

下次啲蓆唔好買咁靚啦

仲有 唔慣lead住，習慣後追
唔怪得讓疤3粒啦

自己讀一次topic再講啦

肉酸到..

on9先迷

個問題係邊？

仆錯窿都無迷利身浦咁柒咕碌

我都唔明 利身浦有咩問題
讀左好多次 利身浦利身浦

自己唔識中文笑返人轉頭，我利又然

鬼掩眼

今次又使唔使割蓆？

要同n賓割

真心想問你，點解會迷利？

因為謝拉特

屌你老母，利入面我就唯一專重同認同老四嘅！
你地柒頭唔配有老四！
只有你班撚樣欠老四，老四無欠你班垃圾

做乜鳩

你班撚野成日當左老四欠鳩利個英超咁撚樣，事實係利根本垃圾，係老四，呢班傻鳩連爭冠嘅實力都無

呢個真呀

人地已經好慘你重踩多腳

白痴仔

認真討論，點樣可以成班都咁痴線

好記得佢當年一個carry全隊猁
最後關頭被個神奇隊長送走左個英超
佢傷心到拉起件波衫喊

當你跳板咪當你跳板 人地果季踢到識飛都冇英超
唔通仲留係猁依啲垃圾集中營呀

大把養狗師中意犬隻

樓主好能多貨

十個猁九個on9, 剩返一個係痴線佬！

掃掃埋埋今日啲柒頭利圖夠開post

師兄夠搶口

計埋獎牌咁計少好多名宿

我曼聯名宿1年都攞5個啦

我都仲覺佢勁過馬甸尼

請先回答點解好人好姐會迷熱刺？
有人唔做做狗

Carry班垃圾仲要比人屌
最好笑係d利迷講到同so9有親咁
咩唔配做利狗名宿乜乜柒柒
人地有巴塞名宿唔做 走去做你隊垃圾名宿咩